依期一齊旺，大家唔好jump，齊齊層狗會 [208]

咁耐都無人開

小保加點睇

小農夫全大

白蘭地中.

我個半大 唉

好波呀哥連

3x4事件我自膠
唔好意思咁多位大佬 中晒收12xxxx先岩

哥連1-0

Jump

119850

Loma 10c-6

可能手殘篤錯電話

羅快刷

鍠 psg請冰封角球

羅快入

驚險3串1巴甲收錢

有四條飛呀 你個嗰係3串1

0400 體育會盤

三千都同路 齊上

羅馬拉素刷c啦求你

華斯高點解唔失多球開半大呢

買埋-1

10c-5

如果賓9啲chance 係牙朗我諗已經456了

羅馬上啊

羅快刷屌你

小農夫 高隆士旦一邊快入

啊特蘭大 -0/-0.5 1.7

鍠NG支持下

是但兩場美職榜首串埋佢啦
NYC*體會盤

唔睇就咁買.

唔好停角啊 繼續刷啦

拉素羅馬猜到完場

拉素羅馬俾多5隻c之後慢慢猜plz

小農夫 高隆 全大針

0-2

屌你老母刷c啊

賓周屇驗除咗入唔到波之外其實都幾好

人品好好？

高隆開半大唔開全大
半2全2

連c雅出黎啦屌

啲走位 意識 但啲埋門要用災難式黎形容

Cebellos 咁撚勁用多啲啦屌

夠膽俾多5隻角我

皇比多1c pls

羅馬平時好鍾意刷角㗎

屌你老母單邊角黎
羅馬食撚左屎？

葡超上半場1-3

絕對認同 但如果你入皇馬個post 每個都只會屌佢 所以我都唔會再入去 d所謂球迷連小小分析能力都冇

利申:皇馬球迷

羅馬屌球先啦

屌，拉素好似上力猛攻

羅馬上半場個球點解要中柱

落底先啦 刷角先入到波

羅馬刷多d球啦屌

如果靠計入球數字 佢絕對唔係一個頂級前鋒 但佢拉啲位真係世界級

高隆

拉素入未

羅馬似打和 又針

求你快刷

皇馬10.5s準備針

唔係c朗都入唔到咁多好老實講

-3c Roma

半2全2

唔射波既羅馬點入四強

-3C

攻唔到

-2

刷多3粒

-2C

哥連贏一粒都好啊

個和客好撚慘

俾多兩隻

羅馬勁hea

肯薩斯

刷埋最後兩粒

皇 冰封角 哥連

兩隻角呀屌你拉撚羅馬

皇馬比多1c

鍠NG再支持下

我針了 恭喜你

羅馬入波 一世球迷

球探見Psg 12c 但馬會11c

羅馬平時刷咁撚多

差兩隻

羅馬拉素入波一世球迷呀

小農夫 高隆

唔係2C咩

球探fake 繼續各自叫

兩隻角 快刷

皇都係

兩隻馬都再刷下角

打錯

羅馬入波啦屌

我就係差一粒角

拉RC

拉素RC

屌你快 冇時間

歌連入味

拉素 紅 唔通劇本開各客

比啲爭勝既決心

咁遲紅有咩用

羅馬

鍠入多粒聽日買波衫

羅馬有咁底得咁底

肯薩斯體育會

頭先無睇psg果邊 原來主其他升到2.45

哥連入完更衣室之後好似食咗屎咁

轟佢老母系啦 一世球迷啊羅馬

-2C 快刷

鍠會唔會冰得太耐

皇11角

正氣皇

-1c

絕殺啦 羅馬

-1C 快

羅比多角

拉素紅撚左仲落到底
羅馬食撚屎

最後一角 快

快刷呀屌你老母

羅馬刷多粒

和客收皮啦 又super 意甲真係

鍠

羅馬點屌都無用 有劇本

羅馬係咁9射

哥連唔係和波掛

哥連

食屎差一粒

1個中龍都冇。。。

屌你 又中柱

哥連又可以jump得

馬拉雞

輸曬

哥連jump

風吹雞蛋殼

哥連未針 延續莫迪叫到完場

體育會入未

羅馬又中柱 我屌

唔再買角球

屌你老母羅馬 臭閪波 刷角都唔撚識

6-1正

仲有冇多粒

開返盤追多注

想入大波7.5...

送禮摸奶哥

搏得黎穩陣

想入6.5大波果陣就入左

河床買-1

1:0

PSG 九射七中入六球

訓先 大家繼續羊

1:0只是個開端
繼續屌

Night

波圖 叻仔絕殺拎三分

哥連 入波未

摩納哥班人唔洗扮頹啦
踢完一齊數銀紙啦

發個靚夢

你今日手馬

臨時演員都係演員

霍利時個三隻點買呀

哥連入呀dllm

屌佢仲買左受讓 未夠30分鐘撕飛
成班後防踢到同收左錢冇分別

唔知以為踢緊啲垃圾盃賽

2:1 goal

話入就入 頂撚住唔

太師ho ball

今日場場中一隻
唔冷唔中
可惜全部買PQ

哥連今季又係你啦

講起今日就嬲
五場4455 旺舖大師鳩跑

重點係榜首大戰 都可以輸到6比1 唔係榜首對榜尾個d

我最重注
揮闖-勁飛寶寶
死仆街

美職角大係咪可以撕飛

7-1正

仆街摩納哥迫害7.5s 咪再頂出界

垃圾拉屎加唔識作客既死馬
1.5B都開5到 劇本內定無計啦

唔好追了
收手

7:1

屌歐洲足協做野啦
摩納哥真係打假波打到上癮
平時又打 依家對PSG都打

三場意甲0:0

霞姨
假撚到出晒面

馬會操盤手表示dllm 轉撚完盤未
好攰

摸奶哥位位都準備好完場一刻
入更衣室數銀紙

Psg今場提早捧盃？

唔怪得 呢場攞一分都提早捧盃

繼莫迪哥連 肯薩c又要叫足下半場

皇差點收3:0 同12角
差少少

求下你miss 12m

呢期最正氣個人覺得係荷乙

唔撚係呀你講緊半大全大？

小保加靚盤 輸半轉全 轉盤very soon

輸半博全

Style巴仲未訓

肯刷咁都比人追和
下半屌番兩粒粒

屌你老母華斯高

屌佢完前先比人入

假半大 我屌

士砵果場踢到咁緊湊

肯殺c入未

半格都好呀 肯薩斯

有無水 岩岩訓醒

肯薩斯入未

奧達斯fg

Ok 平注跟

Diu 西雅圖

肯薩斯咁樣送一勝比人呀 可憐西雅圖

針 訓

Nba

2-2
肯薩斯體育會

肯薩斯體育會 垃圾

我愛villa

華拿古斯

華斯高補4分鐘變到補8分鐘 補到97分鐘黎個12M絕殺和波

小保加 華拿古斯

入波呀
獨華基

阿特goal

即場客4

44444

NYC頂住

屌呀特

買完就收錢
食個靚早餐

中

繼續入

刷多兩c

Gg

華拿古斯cup plz

12.5冰封俠

9c

Jumped

做咩事爆得咁勁

因為我買左9.5

1-0，主隊唔好再刷c玩控球戰術

輸撚左兩注重注
輸9灑
小保加jumped

勁 開哂對家

咪就係

仲刷 dllm

針哂 cls

10 c

'人黑真係講個服字，阿甲尋晚學生隊，高隆，河床全上盤都得，一買呢場就死唉

同我立即停角

小保加 cup plz

Cup還cup,咪撚刷角

1 1 c 完場ok?

10c完場

阿甲唔係興玩刷角咩

唉。今朝場美職就走開買角大 完場8c😭

Same 😂

13.5企禁硬

黑撚到......

我都有中伏 跟住2:2一開返就即刻買無入球打個和

13.5死都唔轉？

呢場又係 補返個無入球先 覺得入完就冰封到完場

呢家 呢場買角大定細好？

12.5s有冇

仲係好驚

角細冇柒頭

10c完場好唔好

唔買最好

11c

10.5 11.5b都高水就係簡左上盤
jump

即場客ng
見到係緣份

即場主2

又主又客

仲有我無入球

小保加

爆哂角🤘🏻

12.5s 持有

僥倖買fg唔直屌w
奧達斯1-1

12c -1 jumped

屌 華仔攪乜春野

走盤一個月唔打j

12C

琴日果啲就係咁輸灑

無人買奧達斯同利昂？
1-2利昂

華仔 入波 j和 好嗎？

12c冰

華拿古斯 fuck fuck fuck

冰住

召喚冰封俠.jpg

羊得蛆記一場
幾日都針

羊仔 入波未 屌你

13c

屌-500

其實利昂 差距只係3分 仲要往積係屌打華拿古斯

求你入啦，小保加

不了

幫大家冰 13.5

華仔食屎大

冰埋入球

Rc埋

客rc

完了吧

cls 2x1開哂對家

小保加全隊落地獄啦 仔仔女女世世代代做狗

今晚英超 平注一齊上有信心

屌......手球

跟實

紅牌係jm9 有無12碼？

我肯刷斯 小保加重注輸灑

Gun

小保加往績都屌打獨立隊啦

講左無限次平注

跟實我慢慢平注賺
定你想all in幾鋪一次過輸

跟實style巴 琴日60$上到600$

13.5冰！

多謝

獨立隊 要掙 自由杯出線資格呢

同埋 出面盤路 本身係 -0/0.5 水

好有緣
毫不猶豫即刻買no goal
多謝燈神

又係輸一角

今晚食完兩場1點上盤再跟style巴

13.5s 多謝

ZZZZ 又爆一角.... 又畀人黑12M...... 又輸

No goal

仲要小保家開親呢個盤路都係豬 加埋 作客表現

小保加逼害

過關斷小保加

輸半搏全 意思係咪上盤有利？

二香一都會開哂對家 想死

是日重心 ajax

50上2829計劃
7 主-1
12 主
15 半場波強0:1
中到快d買6合彩

是日重心韋斯咸

同路

希望一齊中

gchi

50上9194計劃
7 主-1
11 讓和
12 主
15 半場波強0:1
預計斷1關
中到快d買6合彩

非100%系列

正宗腸仔Lin

頭場客w
第二場 客盤 有冇同酷

露

亞冠d波出線既出線 出局既出局
呢d 搵錢波 小心
最好避

Cashout後留400玩頭場2.5s 哈馬比主盤 2x1

ajax半大

屌你小保加

屌你利昂 半場和左先贏唔撚得咩
半全場過關又斷一

荷乙半大

見到琴日隊ajax

琴日真係玩即場發達
曼同ajax

今晚瑞超1：00 有無人買

做咩潛左日水

今晚跟實你了

奈梅亨作客流流地
正路都主隊

荷乙半大點睇

style巴會唔會出早水

原來運真係好重要

我都等緊

唔想返工

今日覺得大伏日

磐田 0/-0.5 ✅✅
千葉 0/-0.5 ✅✅
斯巴達 半客 ❎❎
卡數 +1 ✅✅
飛燕 半主 ✅✅
格羅寧根 主 ✅✅
Rb 0 🐔🐔

琴晚用曬啲運
馬賽rb
今日一係skip一係跟！

Gun la
琴晚gun style 巴追返d馬仔數，好開心

lm

等style巴出場啦緊係

大船必__

琴日都有盲跟西甲
但我信錯小保加

依樣真100%親既都

彈藥已入，今晚屠馬會

彪哥回錯post?

個秘密就係果場波

我都係

掛住打機冇gun 04 剩係跟到西甲

我輸1k變贏1k

我雞仔注gun

琴日玩即場 又跟
100 上到1k6

平注好緊要 唔好貪

得我輸哂

兩日豬2k

場場200玩 有排都未上返4k

我都仲負梗2k
之前唔識亂咁買

跟bluegirl巴個場又然

fs巴話今晚英超

Real?

Real 但佢未出 等今晚

高水買下

性經
首期
切7
已入
有位巴打冇留
同埋blur girl等陣會代你捐

等你水

幾時抽架

Style 巴贏多啲

今晚先有
平注上

freestyle巴:平注必勝

有無人買哈馬比？

Gun
lm今晚又派

G chi

等你

有無巴打今晚柏斯串哈馬比

哈馬比正路

柏c對左

多謝stule巴
希望起到超合金太空船

想問下點解咁多人買柏斯？

Next topic

咩意思

Style巴今晚韋斯咸點睇？

睇好主盤 11點會出

諗住買艾薩德

同路喎style巴

支持style巴！

個西有咸魚味

style巴會唔會玩亞冠？

60推兩鋪04下一隊都600

我推左兩口04 60$推到310 再$310推西甲主盤 岩岩好600

次次我一買西咸都會開對家
今次玩即場角

上次艾贏3:1 我諗緊買入球大再串哈馬比主盤

角細號

葛蛇

好耐冇見

重心？

依排喺tg group多 少左出嚟

賽前角 要跟了

咩tg group啊

買4000咁多

強

係重心？

有冇TELEGRAM 想跟

泰妍巴又嚟每日一條

有無巴打比意見

伏味濃 亞冠

覺得和味濃

贏下食飯錢

咁再睇定d先

你有米
1k過關

都係2x1姐
見過有人4x1都1k

我見過8x1 50000添啦

但條飛未確認

艾薩 洛辛 韋斯有無同路

艾薩Win @4.5

亞冠都玩

我都係咁

1點準時冰封角球

唔信邪無事既

千奇唔好買跌落馬

巴打們祝我好運
勇者無懼

佢有一排好好運

燈神在此祝你好運

巴打今晚有咩心水

頭場艾乜德 有沙維 睇好佢不敗
受讓半一

3000蚊叫平注

陳韋斯咸

有冇人玩開半全場 穿兩關都好勁

Billgor重出江湖？

亞冠
細
細
細
大

希拉爾咩事，讓半球變左受讓半球

大大大大

唔好買跌落馬 落飛引你買姐

身家得返廿蚊

咁買唔買哈馬比

買西咸好過

可唔可以跟

大蛇

希望你可以carry埋我呢個燈神

豬左唔好話我

鳩買無煩惱

0入球計單定雙

睇黎今晚大船係西咸
好似食撚硬咁
好驚大船必_

雙

跌落馬個盤下午一開就已經升下落下
唔知開波前會唔會又升返上去
2.07 -》1.96 之間全日波動
我唔識賭波所以鳩買高水

三千巴買左邊場

Style巴今晚有咩水？

心水 連中左7場 記得平注
有直覺就快斷

買唔買英超

West主盤暫時睇好

博埋平半就好

我都買左依個

由1.85跌到1.73

跟

唔撚比斷！

平注就是勝利

今日會唔會係大波日

all in推

準備見證住style巴 10連勝誕生

gun了

平注

連登大船

都係好少姐

㩒錯買左艾薩+1

掂 放心

同大船對

尻買系列

跌到得1.70

轉盤啦狗會

沙維踢埋今年掛靴 唔係唔支持下化

平注跟一跟

直接買客啦

直接買第一球安安心心啦

all in推fatfat

希望今日唔係馬會大勝日 全世界都同路

你個串贏左就有啦

大2x1

大船必...

黎啦 有無同船巴打

全世界同路日 屠馬會

有冇得買rc數量
12m都好

我買個陣仲有1.84

轉盤啦

我得番$1.7

晏晝有1.9

落飛唔係100%贏

[新手一問] 有冇tg谷好推介?

正確 信自己

亞假緊係買相反方向

爆冷唔出奇

跌落馬又回啦
一日跳出跳入4次

1-0

10

冇一場係100%

秒jumped

針 比人秘入

Cupcupcup

連登大船必沉

大波-2

第一個攻勢

入啦入啦繼續入啦 買左讓球客入球大

亞假劇本

係我唔啱 燈大家

1:0
頂住

追和啦

秒goal多數好邪
唔洗咁快jump

堅持左幾多秒呢

光速入波 痴撚線

秒jump 爽撚到

大家定 假波比大戶買高水反cup姐
嚇我唔到既

大船必沉

前日斬木，今朝智大

針

下盤穩如狗

jump

Jump左了

快d搵人gel下盤

90分鍾都可以入2球CUP，有咩唔得

挑，秒入無好野，一定會比人追和反Cup

大家比啲信心啦

上定下？

屌岩岩11點買唔到

直覺好準

果然係咁 客隊後防唔是正選 仲要後生 是咪咁出事

我諗咁岩得咁橋 第一個攻勢

下盤平半好似合理啲
開半一會唔會荀得制

亞假劇本咁多上半場主下半場開客都唔出奇啦
btw 艾雷恩

領先一球，不過客隊落到平手

其實後第一球有d派膠成份

365無野睇既 有冇巴打一樣

失

有

應該會假到1:0到尾 唔係點呃錢

same

垃圾夫入波啦喂

2:0

20

goal

屌

炸

fake? 10

fake?

炸左 今次仲唔係劇本

Fake?

劇本開始

一上連登就見大家jump

好彩炸左

Fake完對家入，大家定小小啦

劇本

btw 攻兩攻就咁危
咩防線黎？

我個365冇郁過既

雪糕桶

睇緊live明明乜事都冇

虧咗

人地睇live乜事都冇喎 唔知邊個虧

live起哂格 睇av咩大佬

花式撚賭仔

🍦

今晚等玩即場仲好

fake完對面入

365 work返

屌你咪撚亂報，心都離一離，仲諗住去搣飛

比入禁屌梗

艾薩德上呀你老母

踢緊學界

5折收飛

嚇到仆街

係咪用球探

垃圾夫入波啦

好想睇希拉爾果場點開，落左5個盤

對家瘋狂抽插緊

假波緊係希拉爾-1啦

至多咪插到30分鐘, 30分鐘返客隊話事

23分鐘終於第一個射門

無左主力後防
要比人456

希拉爾-1*艾雷恩

厄錢多數咪半場 唔可以影響最後賽果既

2345終於冇大船

睇左一陣，都唔個黑衫係客隊定紅衫係客隊

紅主 應該

大家！
主隊fake完 對家入 定律

黑

咁仆街了

黑衫連波用拎唔到

輸半算la
唔咁有咁大期望

希拉爾主勝 x 艾雷恩主勝

心臟搞唔掂
各位加油

半場追番粒定下驚先唔該

中立場踢好似

咁買不如幾十蚊買兩場-1

希拉爾係中立場

希 副選咁濟wo

cup未呀

和得啦

allin 艾薩ng

沙維救下我地啦

沙維使出致命傳送未

艾殺準備入了

我幫大家打個電話
混凝土gel柏斯下隊入球

要拎番個波先

跌到平手盤
客咁勁咩？

客隊d前鋒廢到

機會嚟啦

入左一球主都有平手高水

直覺話我知上半場就追和

cup埋

40分鐘和 45+ 1：2

大家都好樂觀

垃圾夫成隊垃圾黎？

亞假大家唔洗驚

艾殺究竟收左幾錢

屌你自己都識講垃圾

買得預左輸架啦

Nasaf 垃圾隊

艾薩下個進攻有入球 已睇劇本

今天半細日

柏c會攞rc

個盤買就一定買客盤 引主盤黎
但比人秒goal

大船已沉 1射門

又可以睇奧瑪朋友隊

對面都係2射

買乜

下半場實追得番

半大

收到風 , 下半場47:38秒先會追和

我同大家講 主隊絕對係混凝土gel

嚟啦 入球 feel到啦 係感覺

大師兄番黎啦

射偏

差唔多入

下個進攻 似樣啦

爭少少

辣殺夫 無改錯名

保持隊形
艾薩入佢老母

半場

仲有半場, 大家唔駛驚WO

1:1

辣殺夫絕殺半細

屌 絕殺半細

3分鐘既就半細

On9架

JUMP

垃圾夫差一球開大呀

沙維朋友隊jump

下半場追和

奧瑪朋友隊仲唔入波就出局

又變返1-1

奧瑪朋友隊 鳩

阿冠杯真係好撚閪難賭

0：1

針得

柏斯果場麻煩是旦入多兩球呀唔該

艾阿恩GOALLLLLLLLLLLLLL

金十

客隊入兩粒 等佢贏庄一百蚊

屌 補時補到入

垃圾夫

反CUP了咁快

垃圾夫
柏斯 大波-2

哈馬比 波杜基林特 阿積士青年隊 半大3x1
最後一注 買咩針咩

垃圾德

下盤

我買入球大

華斯零分出局

垃圾夫好波

雷恩cup未

下次先

大家好

艾殺德快和

雷思 薩德

雷恩

雷恩上啊

哈維朋友隊

點解叫親呀德都唔得嫁！！！

60分鐘沙維使出致命傳送，隊友一腳送進龍門了
1:1 Goal

沙維快手啦#

艾cup

球探好正.

1:2 1:0 1:2一炸炸兩球

黎啦黎啦feel到個氣場啦

伯斯入波未呀屌

沙維

一係你自己使出超級遠射啦

柏斯下一球

邊到有得買

01:00 兩場上盤

無 純粹買上盤 想全格姐

殺得好呀

好波～～～～

1-1

Goal 1:1

11

Cup埋ok?

Goal

1:1

真係60分鐘

Boom

屌越位

炸。。。

重燃希望

屌你老母又炸

炸左

收撚左錢嫁球證

屌係咪ON9

明知係球探...無2-3mins都唔好講

無了

炸左

好撚想喊

球探好識搞氣氛

好撚心痛

互炸好咩？

屌 唔炸我就gel左個入球大啦仆街

呢場炸左幾多下

fake ball 1.5大收錢

重注30000位手足還好嗎

3場波炸左四次

信念要夠

沙維65分鐘使出超級遠射 1:1

一日未輸曬都仲係嬴

有心了
那是平注

定呀 我對你有信心 琴日跟住由60上到600 未驚過

76-90分鐘應該入

亞冠未吹雞都唔好開心住

早餐錢咋

支持反cup呀 開個大

亞冠應該劇本係細波先狂炸

柏柏 混凝土gellllllllllllll

頂住

琴日我狼莫迪都係80幾分鐘入 今日都得

買2場主2x1 開哂客
哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁樣輸og

又有個諗住bin人

雷恩入波好嗎

艾薩要晉級就打和

上啊

入呢個po唔識freestyle巴=踢波唔識美斯

劇本開始未?

希拉爾 艾雷恩禁屌輸波 好撚野

柏斯果場快d入波啦 是旦一隊入都得

德仔劇本開始

真係假波 咁樣og到底

有冇睇錯 艾薩德4射0中

出左水？

1射1入波仲奇啦 跟住0封到完場

快d入啦

買客開主 買主開客

艾殺德和未

頭先點解會炸左架

還返球比我啊屌你

還返兩球比我呀屌你

早d訓 聽朝起身 等含撚算啦 各位

奧瑪朋友隊咁都開唔到半大 好失望

屌 我買大

亞假都敢gel

艾薩

我估最尾有一球 不過唔知邊隊

其實主隊無得出線 輸埋有乜所謂

一撚樣 針左好多日

客隊自己on9

艾薩入波 唔該

球證好波 夾硬吹走個大

我睇住佢炸走我個大果下個感覺想死

損人不利已 狗來

有睇live都知細硬 大jump

求水

艾殺德殺佢老母

雷神cup

沙維用絕招未

快手一球搞點佢啦

1:1 大家開心

打和 super 啦

讓唔讓到咁深

怕唔怕我燈你

艾殺德快入

屌牙中眉

艾薩絕殺

運氣既野

Xavi

咁近都可以抄到咁高

邊隊

黃金機會都沒了

蕯德

上呀薩德

冇啦 放棄啦大家

艾薩德追和呀

仲未完 絕殺啦

XAVI！

廢到

輸半姐好似

薩德防禦導彈 上呀

風吹雞蛋殼 財散人安樂

希望大家有聽我講
平注啦

退休啦咁撚廢

場波未完架！

好似好多ALLIN

補5 min

咁都唔入 走啦唔想搞大佢

我每場心水都mark大叫平注

真係踢埋今季退休

上呀

有沙維都輸

哈馬點睇

其實都係輸半姐 唔係輸晒

比到波都要入先得架

巴打 冇睇其他 今晚得一場西鹹

龍都唔中 入西咩

又一場收完錢og妹完場

劇本入未？

完全同路

粉腸

快手完場收番一半算啦 晒我時間

近排我太黑

最後球罰球

唉屌真係劇本

一開波個後衛派膠果下真係

罰球咁好機會都飛機

沙維老啦

下場追番!!

15射得1中

雷恩屌打到咁都入唔到，依排買咩輸咩

All in 哈馬比

1球頂到尾
爆心臟

1點半大2x1

角球亂入都好

跌落馬又回飛啦

有冇手足哈馬比10.5b

自己買個隊對面D入波好似唔識炸咁

仆街喇雷恩

岩岩入完錢
雷恩又輸

呢到哈馬比大船 不了

我都啱啱入完

洛辛堡上

禁屌被人入 叻仔

邊個話買雷恩

依排成日都係咁

0 3

洛辛 韋斯爭氣

0:3

含撚喇雷恩

艾阿恩

針了

搞咩

買咩都輸 針

阿恩認真 第二隊波黎

抵啦

仆街 禁錯制買多左注哈馬個場

輸撚到傻今個月

最得意既木偶

針到呠呠呠

洛辛會被人秒goal 因為我買左

今日係咪巴打被屠日

屌，上個月cash out完輸到依家

買兩場亞假都被人秒入

💰 out好撚邪的

唔out會倒輸

邪邪佢

同晒路
利申 犯太歲

高水鳩買？

我都係 似似cash out就會怒輸

洛辛仲未比人入?

刷角了

哈馬入未

係

冰角啦 屌

上盤已死

哈馬唔入比人入啦屌

2.5/3大波企得好撚硬

你個各

洛辛堡請入

半大針

入波啦屌撚哂兩場1點波 44個球員老母

心臟病了

ajax串咸點睇

好波艾雷 輸多10粒啦